設定的身份不正確 因此無法啟動伺服器處理

一開我的電腦，控制台果啲全部彈呢個，連windows個開始都㩒唔到

連cmd都開唔到出黎